聽日初六第一日番工 究竟逗唔逗利是好

小弟聽日第一日番工
office工
究竟逗唔逗利是好呢